設計觀塘線啲車廂嘅人係咪得米五

好人好姐整條扶手係座位對上

屌你坐咗係到 到站一起身就撞咗